Co je pro mě nejdůležitější? Pro mě nejdůležitější je veselý život a zdraví. Myslím, že chtěl bych žit můj život veselý s rodinou a s kamarády. Například, když budu mít čas jezdí cestovat po světě i zajímaví města. Budeme tam cestovat na dovolenou a taky koupíme něco dobrého pro vesely život a taky často sedíme v hospodě s kamarady pijeme pivo a mluvíme o svém žitvotě. Budeme mít dobrý čas. Myslím, že zdraví je taky důležité. Pro můj veselý život chodím do fitness centru a trenuju se, protože když někdo je nemocný nebude žit veselý život. Myslím, že když jsem nemocný nemůžu všechono dělat pro rodiny a kamarády tak když mám čas, trenuju se pořád pro zdraví Myslím, že život je rychly každý den musím připravovat něco pro veselý život.
